有冇人同我一樣好享受悲傷

加埋聽歌 好有快感

Btw我係咪就黎痴線

冇

我都係 有時會沉溺係依種感覺到
好變態

加埋慢歌先真正體驗自己嘅內心世界

真係好撚爽

殘體字 屌得細力啲

你會先先好 enjoy
之後過返三五七年就有輕生嘅念頭

依家咪覺得辛苦

輕輕既悲傷咪爽
大痛例如喪親之痛 點爽

呢啲就當然唔係我所享受既痛

我享受悲傷，但係話有快感就冇啦
不過又唔可以話係令到我開心
真係只可以用享受嚟形容

我都係
聽歌鍾意聽啲悲傷嘅旋律
玩Galgame最鍾意啲bittersweet ending，最憎係啲最尾無啦啦復活嘅大團圓結局

有開心就唔會叫悲傷既
你點走出去

林子祥 追憶 聽到個人好悲

傷心先可以具體感受到生命
一開心好似飄飄然咁 好唔真實

我都係
不過我享受嘅唔係悲傷
係悲傷個陣容許自己嘅放任
做咩 諗咩都好
反正自己已經一無所有